有邊個反左包皮？😡

連登仔個個都咁大個，好難相信有人未反到😂😂😂😂🤣

😨

只從法對比場波之後，人人都反包皮

反埋右

無品包皮

包皮真係好核突
唔反唔得

🤔

唔反會臭

樓主d幽默感
笑4了

認真post 唔賣笑😑